收到風 今晚灣仔廣場會有重大消息公報

含捻啦你班废柴 你慌你地做到d咩出黎？ 一群无捻用既垃圾 帮中共含宾周啦！

去❕

去你妈！

仲諗住有免費k唱